我们的婚姻很健康，交流也很轻松自由。 Carolyn Hax:如何在不搅动锅的情况下改善“我做饭，你打扫”|Carolyn Hax | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 这种时刻的强度可能来自于鼻子与大脑的交流方式。 香气可以唤起你喜爱的旅行，或者还没有开始的旅行 
 马歇尔说，2019年10月，该机构开始与圣地亚哥燃气电力公司就获得居民公用事业使用数据的可能性进行沟通。 空缺税收研究给城市官员Déjà Vu |丽莎·哈尔弗斯塔特和安德鲁·济慈| 2021年2月10日|圣地亚哥之声 
 在此之前，谷歌测试了一项功能，该功能可以与客户沟通，标明新业务的未来开业日期。 谷歌正式显示在本地包的商业年|Barry Schwartz | 2021年2月10日|搜索引擎土地 
 新冠病毒加强了互联网作为现代美国人生活组成部分的地位，对现在被迫主要通过网络工作、学习和交流的一代人来说，互联网从奢侈品变成了必需品。 缺乏生命线:联邦政府帮助低收入美国人支付电话费的努力是如何在大流行期间失败的|托尼·罗姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 也许，公民们需要感觉他们可以向科学传达一些东西。 2016年7月27日，每日野兽 
 你深爱的父亲会比你想象的更快地回到你身边，你可以一直去看望他，和他交流。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我们还找到了能传达我们生活真相的信使。 亲爱的福音派:你被拥有了|Jay Michaelson | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 当我能够交流的时候，我从来没有说过我想成为一个女孩。 独家报道:迈克尔·菲尔普斯自称的双性人女友，泰勒·莉安·钱德勒，告诉了所有的奥罗拉·斯诺，2014年11月26日，每日野兽 
 洋葱路由器指的是TOR网络，这是一种允许用户隐藏自己的位置并进行匿名在线通信的系统。 ISIS在躲避美国间谍方面做得越来越好|Shane Harris, Noah Shachtman | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 现在，先生，如果你愿意把你的事情的性质告诉我，我将完全为你效劳。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 恐惧和迷恋攫住了他; 他转过身去，生怕她知道他的秘密，把她自己的秘密告诉她。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 特雷维尔走了进来，似乎有什么重要的事要私下跟鲁珀特爵士说。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 这条海峡位于两个沙洲之间，与两岸相连。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 牧师一进他妻子的房间，总要先敲门; 他显然有话要说。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯